Simple websocket chat
=====================
Чат с приватными беседами и публичными группами :)

1. Установить nginx >= 1.4 и добавить в конфиг nginx.conf, перезагрузить nginx

2. В /etc/hosts прописать адрес хоста с nginx::

    192.168.56.82 chat.ru

3. Устранить питоньи зависимости в requirements.txt

4. Запустить webserver::

    ./manage.py runserver 0.0.0.0:8000

5. Запустить торнадо (порт 5555)::

    ./manage.py starttornadoapp

6. Открыть chat.ru, позвать друзей и наслаждаться быстрым websocket чатом!

7. ???

8. PROFIT


Howto: Адмика
=============

Логины и пароли совпадают::

    admin:admin
    abra:abra
    tcar:tcar


протокол взаимодействия
=======================

Джанго рендерит и отдает html на клиент, где запускаются websocket'ы

Выбор пользователя\комнаты происходит по схеме::

    /user/_id_/
    /room/_id_/

    /ws/user/_id_/
    /ws/room/_id_/

Проверка целостности текста сообщений осуществолется md5 на клиенте и сервере.
Формат сообщений json. Так же поддерживаются простые команды, например, повторная отправка с клинета на сервер


